救命唔知個window咩事

無字好難睇，成日開電腦用一陣就會咁，有冇人知咩事？

目測似係display card出事

但係得一時時係咁。好辛苦

一係display一係mon，自己試試

芒下張卡個溫度

我都試過 但都要用一段時間先會咁
重開機又無事

我就係咁，唔知點好

用windows嘅後果

咩window?
移除左舊display drive, 裝個最新版啦，唔好諗住淨更新。

之前試個喺windows 10 都係咁

Win7,遲下重灌

灌你老母
重裝呀

離地到你...